
Эта ночь спокойней других,
Этот Дождь теплее остальных,
Эти звёзды светят ярче, чем вчера,
Всё потому, что есть ты у меня
Доброе утро, город! Доброе утро, Мир!
Я улыбаюсь, окрыленный нотами любви.
Насвистываю что-то, бегу по мостовой,
Не наблюдая времени и бредя тобой.
Я Благодарен судьбе, за нашу первую встречу.
Я Благодарен тебе, за это утро и вечер.
Твоя улыбка-повод быть самым счастливым на земле.
С каждой минутой влюбляюсь в тебя ещё сильней,
Ты заметила? Солнце иначе светит,
Дождь не моросит, и губы ощущают южный ветер.
Пропали облака, над рекой свели мосты,
Просто потому, что у меня есть ты!
Эта ночь спокойней других,
Этот Дождь теплее остальных,
Эти звёзды светят ярче чем вчера,
Всё потому, что есть ты у меня
Я знаю, что такое счастье, знаю что такое чудеса,
Это, проснувшись утром и едва открыв глаза,
Видеть, как сладко ты спишь, нежась на моём плече.
И улыбаешься ярче, чем сотни солнечных лучей.
Нет ничего дороже твоих нежных рук,
Когда ты рядом, я забываю обо всём вокруг,
Под перебор струн, тая в тишине
Только я и ты, с волшебством наедине.
Кто говорит, что идеала нет, не знаком с тобой.
Для тебя весь этот мир, для тебя одной,
Небо сходит от счастья с ума, и сбываются мечты,
Просто потому, что у меня есть ты!
Эта ночь спокойней других,
Этот Дождь теплее остальных,
Эти звёзды светят ярче чем вчера,
Всё потому, что есть ты у меня
Всё потому, что есть ты у меня
Всё потому, что есть ты у меня
Всё потому, что есть ты у меня
Всё потому, что есть ты у меня
